陶大衞醫生是越南人 關你地支那人x事

講到華人受委屈多人撐
又玩誤導

SOURCE PLEASE

可以乘機SELL 下種族主義

美國聯合航空旗下聯合快運，因超賣機票動用警員強拉乘客下機，該名從越南移民美國的乘客名叫陶大衞（David Dao，譯音），是一名醫生，事發時他激烈掙扎，而且血流披面。他接受傳媒訪問，現時正處身芝加哥醫院，亦即沒有乘搭航機。他的妻子亦代他感謝各界支持。

華文賤媒瘋狂散布大中華情意結

越南華人

咁之前毒果報道話, 個醫生受訪時話自己係chinese,
咪即係入新聞?

無香港媒體話係越南人

只講華人

越南就係越南人啦

仲華你老母咩

呀me呀

支那人最鐘意認親認戚架啦

越南狗同支那狗一樣 都係咁賤

人地係美國人關越南咩事

Apple Daily

藍絲：黑頭髮！ 唔係中國人係咩呀！

乜都得，搞中華兒女就唔得!

《香港獨立論》又中

當時佢話因為自己係Chinese所以俾人趕嘛

毒果改左口話「美籍越南華人」

佢班大中華賤妓者死都要講血族！
2017年都仲係要計血族！

就算計血族, 人地都係越人、越族、越裔
佢毒果無端白事迫人地做「華人」都痴LUN線

同支那政府強迫人地做支那人, 不承認BNO係國藉有乜分別?
毒果依家連人地主權國越南既民族身份都唔認, 真係大中華衰心病狂情花毒爆發

亞洲人就亞洲人.華你老母裔咩